Op dit zij stichtten hun verwachtingen, en eindelijk geregeld moet ze drug zijn koffie, en toen nog slaap in de ochtend zij moet omgaan met zijn prik, laat hem naar boven, draai haar achterwerk, plaats het in haar spuitkutje, werk hem zachtjes maken hem uitgeven die hem wakker, houd hem in, alsof ze het zelf was in de bekroning van vreugde, maar op te gaan op haar zintuigen, verantwoordelijken terechtwijzen hem hebben doorgebracht.
Gebeurde dit alles zoals gepland, deed hij wakker te besteden, maar zijn echtgenote oefende deze buitengewoon heerlijk en spanningen zijn blij prik, dat hij zo opgewonden als om te neuken en ze zorgde hij in een tweede tijd ze twijfelden meeslepen door passie zoveel als hij was.
Maar remonstrating daarna op de onvoorzichtigheid van wat hij had gedaan, met name gelet zo opgewonden dat ze niet kan helpen om op het moment dat hij deed, waardoor het nog gevaarlijker.
Ze wist niet hoe het was, maar ze had nooit eerder leek op een plezier met hem als hij had haar die ochtend.
"Nou, my darling, het is een eigenaardig toeval, maar je kunt nooit leek me lekkerder of meer lasciviously uitstekend in uw fucking dan u zojuist gewezen heeft.
